小提琴琴音質素問題

是咁的 個女最近話想學小提琴
咁我就買左個平平地既比佢試下啦(1000蚊)
我以前都有玩過下viola 都知d弦質素都好影響琴音
所以都另外買左d幾百蚊靚d既線
問題就黎啦 換左線d聲都仲係好刺耳
係咪要靚琴出d聲先柔d?

睇人

通常1千蚊琴都係工廠琴 好參差 所以刺耳都係好普通嘅問題 當然都好睇拉嗰個人嘅程度

靚琴都可以拉得刺耳, 睇你點拉

$1000樓下睇功力多過本身隻琴